[
    {
        "id": 107,
        "question": "Yaş, meslek, toplumsal durum vb. bakımından birbirine eşit olanlardan her biri",
        "letter": "A",
        "answer": "akran"
    },
    {
        "id": 1085,
        "question": "Bateri çalmaya yarayan ince, kısa çubuk",
        "letter": "B",
        "answer": "Baget"
    },
    {
        "id": 531,
        "question": "Uygun, yerinde sayılan, yakışık alan",
        "letter": "C",
        "answer": "Caiz"
    },
    {
        "id": 1544,
        "question": "Bazı toprakların yüzünde beyaz bir katman durumunda toplanan ve eskiden barut yapmakta kullanılan potaslı, sutlu tuz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çorak"
    },
    {
        "id": 74,
        "question": "Kabıyla birlikte tartılan nesnelerin kabının ağırlığı",
        "letter": "D",
        "answer": "dara, darası"
    },
    {
        "id": 205,
        "question": "Başlangıcı belli olmayan zaman, öncesizlik",
        "letter": "E",
        "answer": "ezel"
    },
    {
        "id": 1960,
        "question": "ŞUT VURULAN TOPUN YÖNÜNÜ BİR ANDA DEĞİŞTİRMESİ",
        "letter": "F",
        "answer": "FALSO"
    },
    {
        "id": 230,
        "question": "Tasa, kaygı, üzüntü",
        "letter": "G",
        "answer": "gam"
    },
    {
        "id": 591,
        "question": "Merkezi vücut sıcaklığının 35°C altına düşmesi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipotermi"
    },
    {
        "id": 598,
        "question": "Yapı kurma, yapı yapma, kurma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnşa, inşaat, inşa etme, inşa etmek"
    },
    {
        "id": 1905,
        "question": "Soğuk mevsim kıyafetlerinin tümü",
        "letter": "K",
        "answer": "Kışlık"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 634,
        "question": "Akla uygun, doğru düşünülmüş",
        "letter": "M",
        "answer": "Mantıklı"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 1002,
        "question": "Salepgillerden, çiçekleri sinek, örümcek gibi birtakım böcekleri andıran, yumrulu, otsu bir bitki",
        "letter": "O",
        "answer": "Ofris"
    },
    {
        "id": 1482,
        "question": "Bir yargıya varmak veya değer vermek için başvurulan ilke, kıstas, mısdak, kriter",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçüt"
    },
    {
        "id": 1761,
        "question": "Çalışma saati bitiminde işi bırakma",
        "letter": "P",
        "answer": "Paydos, paydos etme, paydos etmek"
    },
    {
        "id": 385,
        "question": "Gerçek olmayan davranış, gösteriş",
        "letter": "R",
        "answer": "rol"
    },
    {
        "id": 830,
        "question": "Toplumda büyük yankı uyandıran utanç verici olay ya da durum",
        "letter": "S",
        "answer": "Skandal"
    },
    {
        "id": 430,
        "question": "Saydam, yalın, açık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şeffaf"
    },
    {
        "id": 721,
        "question": "Bir şeyi bir kimseye veya bir yere ayırma",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahsis, tahsis etme, tahsis etmek"
    },
    {
        "id": 723,
        "question": "Uyuşma, mutabakat, konsensüs",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzlaşı, uzlaşma, uzlaşmak"
    },
    {
        "id": 1316,
        "question": "Derinleştirmeden, yüzeysel olarak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstten"
    },
    {
        "id": 485,
        "question": "İnsanların kanını emdiğine inanılan yaratık",
        "letter": "V",
        "answer": "vampir"
    },
    {
        "id": 953,
        "question": "Tibet öküzü",
        "letter": "Y",
        "answer": "yak, yak sığırı"
    },
    {
        "id": 1294,
        "question": "Parasız, yoksul, meteliksiz olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Züğürt, züürt, zürt, zügürt"
    }
]